(台測)最高危機 空中監獄 絕世天劫

沙士又殺入黎香港 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一架載滿400名乘客的波音747從希臘雅典起飛前往美國華盛頓首府的途中，被一群由阿拉伯人納吉·哈森帶領的恐怖份子挾持，要求美國釋放他們的首腦艾爾·沙耶·亞法，否則將在華盛頓上空引爆機上的毒氣彈，摧毀美國東岸超過四千萬條人命..

2.八年前，自海軍陸戰隊受訓完畢的卡麥倫坡（尼可拉斯凱吉飾）為了保護剛懷孕的妻子免於小混混的騷擾，導致過失殺人被判了十年徒刑。
在獄中表現良好的他，終於在女兒八歲生日當天獲得假釋，卡麥倫坡希望能親自將生日禮物送到女兒手中，因此要求典獄官讓他登上空中監獄，以節省舟車往返的時間。 但這踏空中監獄正巧搭載一批全美最殘暴兇狠的犯人....

3.地球即將被跟德州一樣大的隕石撞擊，為了毀滅隕石，美國國家航空暨太空總署決定派人在隕石上挖一個洞直到核心，放一顆炸彈在裡面引爆，從內部炸開隕石。布魯斯威力演的史哈利在中國擁有油田，是公認成功的石油大老闆。他並不信任他一個年輕屬下小傑，因此也不爽他女兒蕾跟他交往。
這時，美國政府來找他了，告訴他隕石的事情，說希望他帶領他的石油工人們，在專業太空人陪伴下，到隕石上挖洞放炸彈

7 25PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野